您現在可以放心關機

好懷念呢句

咩黎？

以前啲電話關機前有呢句

90後？ 00後？

90後都見過啦

90

無舊windows d關機？

我9歲先有自己電腦

果陣好似已經windows xp

99？

95

學校啲電腦見過

細個唔敢開電腦既原因就係因為比呢句野搞到唔敢關機

句野有咩問題？

原來有人一樣

唔明...

句野好詭異姐 其他冇咩問題

我嫌老套，依家好好多，突然熄機都唔會進入安全模式

擺明用嚟欽鳩你

window98都無?
幾多年前>?

3310?

仲有開機嗰下「嘟」
依家應該無乜人裝蜂鳴器

唔夠女鬼病毒詭異

細個以為Maze Screen Saver係可以玩

因為以前真係要熄機